女朋友情人節同幾個男人開p

祝你地情人節快樂

Btw唔洗臭雞前臭雞後
其實我係女，佢係男

係女就啱啦，連登多厹，幾時得閒約戰？